三星s10+入手

啱啱買左部s10+
但係發現對比起s9+
個mon顏色反而偏黃
大家知唔知係咩原因

新一代屏幕材質本身令藍光少

啱啱發現s9+有呢個功能
但係s10+無,唔知會唔會係呢個影響左

其實係咪你睇慣藍mon
小小黃先係正常色温

我s9+ 轉到s10+
反而覺得d 色水順眼左

新熒幕特性，冇問題

用左咁耐三叔都係要批評下 個mon真係有D藍 今代順眼左好多

今代個mon真係勁靚， 今日對比過p30pro, 真係靚過佢多多聲

一個2K芒同一個1080P芒

你唔比較下影相

唔怪得一眼就睇得出啦

影相靚好多咩